事實證明連登仔上連登真係唔用腦

警犬向護士查詢受傷入院人士身處的位置。護士：自行用鼻索

咁低裝的抹黑都可以信到十足

抹黑？

唔係抹黑醫護人員係咩?
暗指醫護人員感情用事
想將中立救人包裝成"包庇暴徒"，"與暴徒蛇鼠一窩"
抵委醫療專業